想買無線耳機 請出招

之前用airpod聽 壞咗一邊想轉
出街聽 聽開廣東歌
2000左右budget

airpods

Sennheiser 2.0

Pro

sudio

Sennheiser momentum true wireless 2

Mw07plus

去誠哥到試啦

廣東兩就是撚但啦

無線耳機再貴都唔會靚聲。😅1000蚊夠㗎喇.

Jabra

airpods pro

成日斷線

AirPods Pro

不外乎都係Sennheiser / B&O / SONY 個三款
Apple就target果迷，不了

Sony WF-1000XM3冇人講？

千祈唔好jabra
網上點講收音好冇雜音質素好都係假.........千萬

Sony

Aviot TE-BD21f
Nuarl N6 Pro

真係淨聽歌就WF-1000XM3